(Audit狗)Fresh Grad做緊EY，你問我答

請發問

邊條team

team A，最多靚女

夜晚10點前放工未?

放咗啦，team A天堂team

人工幾多

你覺得文化同office politics如何?

15k 夠毒撚用

幾好，啲senior冇咩階級官念，可能因為大家都係90後
manager以上嗰啲就一半一半

你team 幾時搬？

其實由external audit 轉做internal audit
d野會唔會好唔同?
見我公司都想請big 4
但係好多ops /budgeting野做
big4人本身洗唔洗做哩d?

2021

唔會，不過big 4唔洗做budgeting嗰啲野

9月batch定11月batch?

唔搬仲好喎 放工去食／玩方便

10月

但lunch成日要行去灣仔

唔洗落field 咩？
我長駐CTO 習慣左行

9up都有個譜呀

前排idle

天堂嘅定義大家都唔同

係咪星期六日都要返工? 點頂?

點解今年EY FS 請咁多人?

為咗份糧頂硬上

I see